泛民話要搞初選，令我又諗起馮檢基，果然民主派一直以來都係最尊重民主

記性太好係香港=五毛/國安/熱狗/分化

駁唔到